車CAM都裝上了 我清楚 賣掉 有多少

車CAM都裝上了 我清楚 賣掉 有多少
見蔡一智面具 蓋住或是獸與妖
安仔終於笑了要撫摸這印泰騷妖
上鏡可有預兆 隨時上載怎料

姣穎見仔都滴酒不漏 𡁻安仔舌頭
能陪伴賓穎一路兜 幾千里亦頓覺不夠
期待落車之後 揭開衣袖 才大戰很久
情敵是快樂與難受 也只不過剎那感受

歡迎接力

打漏字

樓主點睇垃圾巴今晚又做8弟？

有冇人知「嬲人打架」個「嬲」知係咪咁寫

必然的事

姣穎花花世界 老鼠一上車已爽歪